HKTVmall

有冇人可以講下呢單野成功／失敗既關鍵位係邊

有冇係入邊做既兄弟講下個物流automation係咪可以有效減低cost？